[一月新番] 多羅羅 どろろ 手塚治虫原作

官網

製作人員
原作：手塚治蟲
監督：古橋一浩
系列構成：小林靖子
角色原案：淺田弘幸
角色設計：岩瀧智
音樂：池賴廣
動畫製作：MAPPA、手塚製作公司
製作：TWIN ENGINE
配音
百鬼丸：鈴木擴樹
多羅羅：鈴木梨央
醍醐景光：內田直哉
多寶丸：千葉翔也
壽海：大塚明夫
琵琶丸：佐佐木睦
旁白：麥人

bilibili正版

聲優表

屌你正呀喂 手塚治蟲

第一集溶咗條友個度係咪會完裝重現㗎

睇佢pv應該跟足原漫畫

大哥哥

嗰一頁核突到震
用成頁遂格畫條友俾人溶到化骨
而家咪用成分鐘溶鳩佢

正野

漫畫爛尾架喎

以前PS2隻GAME都幾好玩

唔知會唔會加埋隻GAME個結局

呢隻game好好玩

飛住咁睇

估唔到

冇血冇骨

一啖吞咗就算

第一集百鬼丸好似啞咗咁

依度係咪可以劇透㗎

唔知佢會唔會刪左腹語個設定

知唔知有冇話出幾多集

同埋幾多禁

冇乜血好似冇咁好睇

百鬼丸變左mk仔 又奶腐女

多羅羅兵長

多羅羅奶戀童癖

係咪改左設定，48魔神改左做12魔神？

漫畫原本係48魔神

我睇B站字幕寫12魔神，而且「地獄堂」好似細間左！

質量幾高

都好難估下
佢好似改咗好多嘢

官網簡介都係寫12魔神

睇嚟係一季就完

啱啱好12,3集

套嘢應該改到七彩

咁原作打48魔神都好多冇打到就完左既

套嘢都唔知係冇人氣
冇靈感
定係要作新故
本身都幾似俾人腰斬嚟再去第二度作埋個結局咁
日本wiki介紹成篇日文我又睇唔明
Google翻譯又譯到1999

愚者之劍

Ps2玩過隻game

隻game既劇情仲完整過原漫畫

唔太清楚
睇過下新連載第一卷個生肉,改哂啲設定
似新版本多過新連載版

百鬼丸死忠lm
第一集已經可以當平行時空睇

啱啱見出咗套新版多羅羅漫畫
暫時出咗兩話咁大把
除咗靚咗之外
就咁睇落大體上好似冇乜分別
不過月刊番
有排等

結局

GAME係神作
但套動畫就…改到咁不如唔出算啦

扮盲

又咩撚野,呢個你有撚開呀
比husky搶post關我鬼事咩

有條友出面開左幫你推

-.-

可能扑柒左我,人地開過個咪有佢-.-

搜到post名嫁

黎明

支持樓主！

邊度仲有得玩返多羅羅？好正打怪拎番身體

24 集

係咪和諧左好多野?
睇定D先🤔

最方便咪用ps2模擬器

第一隻爛泥,打完拎番皮膚
隻怪咩樣就拎番咩?

12魔神各自拎左一樣器官,打羸一隻魔神就拎返存放係魔神既器官

好難理解咩

有冇人覺得OP好正?

ED正好多

唔係48魔神咩

你睇多次,動畫係改左做12

sor琴晚youtube睇番gameplay

諗起game個真ending就

果時要睇住攻略先爆到機

第一集ok

48樣...?...單係冇左12樣器官, 同時間又要個人唔死..

首先, 所有內臟+腦應該冇事, 不過佢出唔到聲, 應該冇聲帶/咽喉
佢d義肢咁高鞋度動作說明肌肉冇事、運動神經都冇事
可以正常成長, 說明消化系統都冇事, 應該都會有牙+舌
佢d皮生返時, 用手去摸自己塊面, 應該有觸覺?痛覺神經冇事?
同埋鼻同耳唔係應該會係皮膚生返時生返(外型)咩? 話晒軟骨組織

12樣野會唔會係..
左手+右手+左腳+右腳+左眼+右眼+左耳+右耳+鼻腔+皮
+聲帶+頭髮(如果皮膚包埋毛髮, 咁第12樣係性器官?)

GAME唔同動畫

左手先係大佬
有 J 無手用

同原著唔同好有新鮮感

隻GAME堅好玩
果陣打低D魔神果下好爽
但拎返D手手腳腳發現個人會廢左
果種忐忑既心情而家仲記得

原著聽講都冇出哂48隻

原著唔知腰斬定咩原因 冇出哂
不過ps2隻game有補返 雖然重複幾隻又冇咗條鯊魚,不動明王 但竟然仲有摩摩蛾

Bandai必須死
想當年打好耐，條村又陰森

PS2當年黑白變彩色真係覺得好得意

呢套好正, 成個1月最期待呢套更新

上集係拎皮
(個身體俾人開窿流晒血冇反應)→今集拎痛覺神經?

係 拎返身體好撚痛

其實百鬼丸係咪比人改到完全唔講野

op出左完整版未

BB時1出世就識喊, 1俾人拎野就冇喊了, 應該冇左聲帶

你唔明佢講乜
算啦，睇落去就知係咪改左

原著無記錯就腹語
電影就人造聲帶

原著我無睇過 但睇wiki唔係腹語喎

剩係成長期間同佢義父用心靈感應
但係大咗出到去就通常用腹語同人溝通
四圍用心靈感應會嚇死人

出左02 集

但係無聲帶 都係發唔到聲架
用口扮講野?

又話聽唔到野,但又識寫番個名

應該係靠觸覺記自己個名
好似海倫凱勒咁

我覺得改咗劇情好好多
用阿伯嚟講解翻俾多羅羅聽
之前又識腹語又識心靈溝通勁癲

btw我就諗緊點解百鬼丸個設定咁似怪醫個蓓蓓
原來係同作者

打機好玩到傻

雖然手塚治虫本身讀醫仲要係博士
但係呢套多羅羅同怪醫秦博士都係唔make sense嘅

係會口郁郁扮講嘢
我無印象有人話過佢講嘢怪
原著基本上望落同普通人一樣
要拆咗隻手出嚟啲人先以為佢係怪物

時代嘅進步

我諗我跳入呢個坑嘅最大原因應該就係新版個百鬼丸劈妖怪太型
夾埋個op真係無得頂

下下要make sense就冇娛樂嫁啦
或者正因為佢多知識先可以搵到位創造神奇既野呢

最記得個陣打ps2 隻game
最後結局多羅羅大個咗成個廣末涼子咁

所以我意思就係無謂深究
好似上面有人講無咗嗰忽有乜可能咁樣點樣
其實原著百鬼丸無咗嗰48個部份直頭唔會有維生功能到㗎啦

上面張圖
叫個盲既睇腹語書

動畫組應該用緊自己方法盡量del下bug

原果動畫組用十二集 跟原作劇情同設定
會唔會左變第二套伊藤潤二精選集

下集係咪應該會痛死

今集仲好睇 壽海爸爸

得咁少集
會唔會無賽目三郎太出現

但佢未拎返曬全身
淨係拎返嘅部分會痛？

lm

變咗魔偶馬戲團

細個玩覺得好恐怖

如果下集好似今集咁插中晒成個身
真係痛到痴線

堆怪仔已經係魔神?
咁樣話打曬48都唔奇

首op越聽越正, party is over

由48魔神縮到12隻原來係之前已隊死左36當升lv

但佢漫畫講到1開始d重要器官例如心肝脾肺腎都俾魔神拎左
而佢仲未死, 呢度只能夠用魔神的祝福/詛咒黎解釋
既然個世界有魔獸鬼神, d不死詛咒都講得通

好睇

ED仲正

打完萬代夫人拎返既野 好似無明確表示係咩..

但睇百鬼丸動作可能係對眼

如果打魔神個次序有跟漫畫咁去
妖刀之後應該係板門，百鬼丸應該會一集返最少兩樣野

第2集last, 我估係神經系統/身體
之後每被人打中就會好痛

最後果幕係要都打丈死埋？
定咁岩好有人打丈果陣都斷腳

我覺得似神經 因為個身嘅假軀殻無裂開
但係套野無講佢而家行走江湖個身係真定假

如果佢打中啲假手假腳 應該未有神經先係

YouTube兩首都有完整版聽
OP出完整反而無ED畀我個感受咁強
雖然兩首都已經好正

多羅咁幼幼feel

第3集......痛感恢復
今次PK鳥, 有排痛

回憶果段先講佢唔驚死係因為無痛覺

有返痛覺即刻踩火試吓痛係點
會唔會同遊戲一樣攞返愈多身體就愈廢

得對手有用啲

話說呢套係咪冇女角

大大個女角係到

多羅羅係女
主角母親都係女

拎返雙手 就少咗兩把內置劍

套嘢個名已經係啦

輕輕鬆鬆又一集

妖刀似蛭都快成咁

揸刀條友有冇死到？
明明百鬼丸睇到佢都係白色

睇嗰陣都心諗佢做乜唔拎埋左手把刀出黎
原來有妙用

試水溫多人睇就有兩季
定係一季完曬？
講老豆細佬最後多羅羅都有排講
12集少左d

板門應該仲快
可能一集打三隻

白色靈魂, 甩左把刀, 再去拎返上手,
如果白色魂=人既平常心, 即係個男人視無差別殺人為正常
咁呢個男人抵唔抵殺?
而且1登場果時, 多羅羅指出條友係笑緊, 從殺人得到愉悅
完全係借被刀控制做殺人藉口

最後佢吐埋血訓低, 應該真係中刀死左
都算唔上係贖罪or畏罪自殺架喇, 佢係擺明想拎返刀做低百鬼丸
如果條友唔死, 佢實會斬埋個妹同多羅羅

睇落就一季番嚟㗎啦
12隻魔神12,3集啱啱好一季
簡介都係話得12隻魔神斷估唔會玩兩季啦

個阿哥係死咗呀
漫畫版好似寫得好啲
講把刀識控制人識講話要飲血
最後個阿哥再自𢵌俾血把刀飲
而家好似寫到百鬼丸特登殺佢咁

個妹毛啦啦埋去, 仲以為會斬死埋個妹..
好彩冇ja, 睇得出編劇都仲有d人性,
唔係為收視而亂派便當為死而死,
留返多少希望, 觀眾都會睇得舒服少少
(上集母子路過都毛啦啦俾武士斬手同劃面
經已覺得劇中世界都幾黑暗絕望)

小林姐如果人性無好似卡新sin 咁唔見左
武士個妹應該唔會好似game咁

妖刀今集好平淡帶過 好鬼文青

轉形變到好型棍

靜撚到 太過靜
係有舊式動畫feel既
但可唔以唔好成分鐘唔講野

我又覺得無咩野

30000 你條女係_ 啊

即刻上嚟睇有冇人講

所謂打工

為世所迫
好慘

仲要一邊唱歌一邊畀人_

多羅羅比隻野咬左隻真腳
有冇人知點生返？

唉...

戰亂時期, 可以做既真係好有限, 預料中事
雖然現實中亦有好多弱勢小眾處境差唔多, 都係為勢所逼
唔為生活, 只為生存, 只為自己既, 其實唔算少, 冇人想知je
但保持到人性仲要為埋其他人、照顧埋其他3唔識7既人既
真係...

和尚原來咁撚勁

唉...
好心悒
不過根本無其他選擇....

今集後半段
和尚望百鬼丸時
見到佢靈魂當中既白色有少少紅色邊
係咩含意??

同埋佢殺左隻野之後
係唔係有返聲可以講野??

可能聽到聲之後開始對魔神同搞到世界咁嘅人有憎恨
幾時拎返聲帶都唔知，又咬咗右腳

巴打呢個解釋都合理

今集最後佢嗌
好似咁耐第一次聽佢出聲

以後係咪會聽到:
"好撚痛呀"

我一開頭仲諗以為條女會係妖
而百鬼丸因為太接近條女所以有少少妖氣之類
BTW 希望之後有機會聽到佢講野

有CV
應該最快下集開始講野???

今集個女仔真係好正...
睇到後面好心悒...

唉

唉屌....唔好30000蚊得唔得呀...... 胃好痛呀...

條女出咗場夾埋15分鐘都冇
大家就崩潰晒

聖女

2007 年電影好唔好睇 ?

做雞，有乜奇？

垃圾而且改到癲
唔係話柴崎幸戲唔夠好
但係Dororo根本唔可以搵大人做
同埋百鬼丸攞返肉身前變咗不死身
啲假體屈機到同真肉身一樣靈活仲會自動修復
成套戲求求其其打幾隻妖就完咗

補充
原本話分上下集
片尾都有講惡魔仲剩低一半
結果上映俾人屌到上天
最後片商直接放棄下集

條女一登場個時係唔係洗緊gap...

冇錯

難得出女角

一定好多精

係咪比人屌？

戰亂時期女人打工會做乜姐

不要再說了 諗起啲細路

好想做d兵

一開始都估唔到
之後一路唱歌一路嗯嗯聲

由條靚仔話佢夜晚出去做野已經估到

晚晚比幾隻兵搞咁咪

幾時出成人版

屌
入黎睇留言感想
諗住大部分都係:
點知其實係:

撇除人性道德考慮之下
個女角真係好正

又靚又可愛,又好人肯養成班細路又幫主角,
仲為左班細路去做雞

係
唉
無得揀

隻真腳點算
無得同鬼神拎

可能和尚幫佢裝假腳

應該係啦

唔知會唔會生性病tim,真陰公

果個時代應該冇咁多性病

原來係30000蚊

中段百鬼丸等個女返來
百鬼丸向住佢時 個女拉返衣領先知夜晚返咩工

Same 講佢睇到靈魂顏色果下睇到條女好驚

百鬼丸隻腳
好撚痛呀!!!!!!!!!

多羅羅著到咁少布都真係唔怕走光

仲味係鬼神到攞番條野怕咩

大家應該都冇諗住原來套野咁黑暗 包括我

套野幾好睇睇緊漫畫有blackjack feel

係，我都估唔到

睇過漫畫一早知

冇睇過，而家睇返

哇
一睇 就睇一至四話
Op個風格 好正
扯左

咁多羅羅個定位係咩？
佢係仔定女？

著咁少布緊係仔黎啦

好心up
做雞養班孤兒仔
真腳都斷埋，仲點講落去

點解多羅羅一直唔用壽海比佢把武士刀,佢對手果2把短咁多

屌 多羅羅係綠色衫呀樓上班on9

睇過漫畫先我完全冇諗過個妹會死喎
套嘢本來就黑暗現實向㗎啦
殺完隻怪班村民就即刻趕百鬼丸同多羅羅走
武士決鬥一刀定生死
唔係個阿哥死就係百鬼丸死㗎啦
百鬼丸邊會留手啊
個妹死就冇乜可能咁囉

好明顯係仔啦
女嘅邊會著到咁呀

係女仔啊
漫畫就最尾一話講
動畫唔知會唔會一樣呢

因為把刀係裝飾品嚟囉
掛喺度凶人已經夠用啦

多羅羅梗係唔用啦
把刀係百鬼丸㗎囉
一打唔駛找

點解套野要用多羅羅去命名 想知好耐
Btw條女好慘呀..

多羅羅攞咗都係著得咁少布㗎啦

因為要攞嘢嗰個係百鬼丸嚟囉
多羅羅點解要喺鬼神度攞嘢
一打唔駛找

同漫畫比好似已經冇咁黑暗啦喎
依度唔知究竟有幾多個人睇過漫畫㗎呢

唔講原作

小林今次已經好輕手啦

睇埋下一話先判斷到
條女可能下一話俾人殺呢

唔知邊度睇過話
百鬼丸個名係日文既意思唔好
要用做作品名凡話好難推廣
所以用多羅羅呢個比較中性既名

睇第一集已經知黑暗啦

第一集已經黑到冇光
阿爸將親生仔奉獻畀魔神
和尚死嘅一段說話
執媽放走百鬼丸就屍都冇埋
壽海幫死屍裝返假手假腳
原來要去到第四集條女三萬蚊先黑暗

不過黑暗還黑暗
開頭睇果D 都未係太有感覺
我真係睇到壽海果度開始心悒
今集就更加唔使講啦...

條女係雞嚟架

真係題到戰爭嘅無情

第三集已經夠痴線
個細路無啦啦比人斬左隻手

百鬼丸好慘
之前先拎返右腳
但而家又斷返
唔知會唔會話右腳比隻鬼神食左，殺完佢會再拎返

呢套野本身都無咩人討論
估唔到呢集之後，忽然熱鬧左咁多

條女

睇到好心up

最尾好似差咁啲野喎

做雞

一有女做雞就勁多人討論

對比上集妖刀，今集衝擊好大

下集仲大 希望會留下手唔好改咁慘

叫百鬼丸做多羅羅同叫Link做Zelda一樣

有漫畫撚可以劇透我，條女做軍妓下場會點
睇到我好up

漫畫係成間廟燒咗
條女加班孤兒死曬

咁好人都要死

精神污染

漫畫就咁講話有班仆街士兵叫條女同班孤兒走
佢地唔走結果就殺曬佢地
手塚治虫啲漫畫慣常手法
展現戰爭嘅現實同黑暗
所以我先講要睇埋下集先知依套嘢黑暗程度有幾高啫
佢地唔駛死就叫做好啲咁囉

戰爭時代女人做雞應該最容易生存㗎啦
耕田又未必一定有收穫

劇透晒唔使睇啦

你個名

大佬呀
劇透都加4個[member]先出丫

原來B站又剪左一幕
垃撚圾

認真你就輸了

屌你老母死陷家剷劇乜撚嘢透呀仆街
新年死全家落地獄繼續做雞做鴨日日俾人輪姦

細個打機打通宵
真心好玩

套嘢改咗好多喎
咁驚劇透嘅話首op記得唔好睇
首op基本上爆曬條主線出嚟

幾十年前嘅漫畫都叫劇透

記得順便屌埋整op嗰班人

你話近幾年新出劇透就話仆街啫
本嘢就嚟出咗50年都話人劇透
手塚治虫啲漫畫都唔睇下
自我檢討下先啦

Op有冇show佢哋全部俾火燒死呀？
收皮啦劇透狗你老母俾狗屌

呢度係新版動畫post

上面班人講緊舊漫畫內容喎
又唔係睇咗新一集預告之後劇透
啲經典漫畫你自己無睇過係咪你自己問題
咁啲重拍經典電影又唔畀人講舊嗰套嘅劇情啦

咁驚劇透你睇完第一頁就應該block咗我啦
我第一頁人都唔多個嗰時已經開始劇透緊啦

你既然知係新版動畫
咁你驚劇透做乜鳩

Block柒晒樓上兩條on9仔保平安
佢兩個老母都俾狗屌完先生得出咁嘅垃圾雜種

傻閪

你咪Block囉On9

驚人劇透又入去動畫post究竟係乜鳩心態
咁驚劇透應該咪撚上網啦

負評攻擊都有
人地講明漫畫點點點
唔想睇見到漫畫二粒字咪極速碌走佢

同埋我覺得呢套大改
特別係第二集班村民
知唔知漫畫講咩都唔會影響到

唔明有咩好鬧

如果跟到足原作好似Banana Fish咁我又覺得細藍字會好啲
但呢套唔多跟就無咩所謂
同埋五十年大作都未睇會唔會可笑左啲

連登好撚多On9㗎
明珠台播戲啲Post都有人屌9人劇透
套戲落畫咗幾年

你都未見識過舊登影視台有人連細藍字都要屌
因為條友識速讀睇到

負評真多
咁多monpost狗

佢之前好似喺其他post已經屌過人劇透啦
淨係識入去個post度屌人劇透㗎咋麻
煩 就唔好再理佢啦
討論劇情好似唔多覺眼佢有做過喎

依套嘢改到當新嘢睇差唔多啦
睇完漫畫都冇乜嘢大分別㗎啦
最大分別應該係個結局啫

你唔知連登溝咗好多新人落去咩
On9, 跟風, 無腦, 心靈脆弱
都唔知有幾多個有上過舊登先嚟
煩 咪理佢仲好

明明係一月新番post，梗係有人未睇過原著架啦

正正常常劇透野就落返4個member quote 住佢咪唔使咁多拗撬囉

原著漫畫得5本好快睇哂唔怕劇透

係唔係越回復返啲器官同感官 越接近返健全人 打怪嘅能力返而越弱

睇完一集動畫個晚二個鐘睇哂

唔知點解細個鍾意睇手塚但無拜會過呢套

照佢上集聽到聲黎講親係
可能佢適應到搵返balance就好好多

搞到好想玩返ps2

套野都幾撚黑暗 一開頭睇到條女係河到好似洗閪咁
又話淨係夜晚先有工開 已經諗係咪雞黎
點知真係雞 打仗真係好撚慘

其實見佢畫到咁靚又話夜晚去做野已經覺得係賣身
之後開完工返黎又扯高件衫就肯定係
只可以話打仗本身都係殘酷

睇嚟下集跟返漫畫咁出

我希望百鬼丸會拎返隻右腳
今集見佢比隻野咬爛左就好撚心痛

好事嚟
隻腳可以加返把刀
對比漫畫版佢而家幾廢下
漫畫版都多唔同招數應付
而家得兩把"手"刀

嗰陣細個冇得玩ps2淨係可以睇人玩見人玩過呢隻game，但條友一開始一直唔玩係咁loop隻game條片搞到我對隻game記憶好深。
（兩隻手一褪落嚟就係刀好鬼型 ）

近幾年諗起，先睇返啲gameplay同做過下research，知道除咗game之外仲有漫畫同電影。

估唔到宜家會出動畫，以為已經冇人會理呢套作品。

手塚治虫喎邊會唔睇呀
出動畫之外仲有人重畫緊漫畫添
不過月刊番
而家先出到第3話有排等

漫畫得五本，好快睇曬

姐姐唔會有bb

古代黑暗時期冇計
而家現代世界都仲有
第三世界國家/戰區大把細路被炸斷手手腳腳
細路女/女人被迫以性換物
甚至發達國家都大把人做雞換名利
你有咩計

唔會
因為佢好大機會會死

長定短, 睇幾耐都冇用
驚劇透嗰班都唔睇漫畫嘅
佢地淨係會周圍去屌人劇透, 都冇乜幾可出嚟討論過

自撚私就應啦，無睇過名作想睇動畫黎黎了解下又唔得
真係想傾咪禁4下member囉，好辛苦你地？？
係要都講後面劇比全部人睇
除左懶撚自私同拎虛榮感真係諗唔到咩原因

打仗時期一個女人要搵兩餐
一係好似多羅羅咁扮仔
好似水樹咁拖住成竇細路嘅咪焗住走去賣

咁你睇完第一頁點解仲未block我呢
你㩒幾下就一勞永逸啦喎
定係你地根本冇追過post
抑或你地唔知我第一頁係劇透嚟

咪撚轉移視線
即係你認你自己就係自私,就係好霸道
總之就係要劇透
唔想睇到就要去block你?

咁睇咗5話動畫你了解夠未
了解夠就快啲去睇返名作漫畫版啦
你唔會睇漫畫出曬成季動畫你都唔會睇㗎啦
一個人係有心了解, 有興趣一套嘢睇完頭幾話動畫就即刻會去搵返套漫畫嚟睇啦
劇透完你就睇唔落嘅話就唔好話自己係嚟了解名作啦

on9
有興趣點會唔係忍著唔睇漫畫
睇哂D動畫先追返之間既details同後續
而會係睇幾集就睇漫畫
咁睇後面既動畫咪冇哂癮?
大撚把人睇漫畫都係睇完動畫
有興趣想知後續先去追哂漫畫
完全唔明你果個"唔會睇漫畫出曬成季動畫你都唔會睇㗎啦"
既結論同邏輯係點黎

唔怪得你覺得劇透人冇問題啦
原來你連自己睇動畫都會劇透自己
咁你睇漫改動畫睇頭幾集得啦

唔係話你劇透完就睇唔落
而係你on99咁係到劇透,搞到其他人繼續睇果陣咪好冇癮
冇哂驚喜囉
影響到人都唔知重要係到撐
話埋比你聽問題係邊又係到up埋D歪理

咁你地討論劇情, 討論咗啲乜嘢出嚟啊
成個post推得最快嗰時就係今話
討論咗啲乜嘢出嚟
咪就淨係識討論條女俾人屌
條女做雞
你地鐘意睇人做雞
我又要同你討論條女做雞
怪唔得連登會俾人笑柒
齋睇依個post已經可以睇得出啦
冇突出嘅劇情就少人推
有女做雞就即刻仆曬出嚟
係咁喺度
講啲預期會發生嘅嘢就話人劇透
套嘢前期大改過後期又唔知佢仲會唔會大改
唔討論漫畫唔通同你討論條女做雞點俾人屌呀
我真係自私霸道我紅色大字俾你睇啦
有人問嘢就唔可以答佢
定係你地鐘意咗條女唔想知條女會死咋
話條女死就話我劇透
依套嘢黑暗現實向
又喺打仗時期估條女好大機會會死根本就係合理推算
我劇唔劇透有好大分別咩

好睇嘅嘢都至少睇幾次㗎啦
唔通衝鋒21, 鋼鍊出名好睇嗰啲你又淨係會睇一次就算
劇唔劇透咪又係照睇
好睇嘅嘢係會經得起考驗
嗰句”唔會睇漫畫, 出曬成季動畫你都唔會睇㗎啦”句嘢好明顯笑柒驚劇透嗰班淨係睇動畫唔睇漫畫啦
睇完動畫再睇漫畫咁你咪又係自己劇透自己
動畫睇聲優睇配樂睇剪接睇佢演繹手法咁多嘢你睇
你竟然會叫人睇完漫畫就淨係睇頭幾集動畫你咪仲唔尊重成套嘢
動畫多方面刺激人體觀感
劇透完就冇癮嗰啲係咪唔睇王道漫畫
王道嗰堆主角打壞人贏嘅多
唔劇透你聽你都會知㗎啦
嗰堆未睇你就已經劇透俾你自己啦
咁你係咪唔會追唔睇王道漫畫

到底係到鬧交嘅人係咩心態
鬧贏又唔會有野攞
更何況大家係網上講野無成本嘅,點鬧都唔會有結果架啦
想睇個動畫都扯咁多野

我當推住post咁等新一話㗎咋
況且下一話都應該變哭喪區

死左啦條女

初戀咁就無咗

我哋屌柒+block啲劇透撚
除咗因爲自己火撚滾之外
亦係因為唔想其他會員受害

你咁都要中立打和先係唔知乜嘢心態

究竟佢個設定係點，打贏隻腳又復活翻？同埋上集都無打贏但又拎翻把聲？好亂

會唔會係原本隻鬼神係保管緊百鬼丸把聲 跟住被鬼神咬走左隻腳個陣隻腳同把聲交換左 所以打死左鬼神就又拎得番腳

好似有d道理，但好兒戲 咁即係以後打鬼神點受傷都得啦，因為贏左會復原

我都唔sure 不過應該唔算點受傷都得，被鬼神咬斷腳佢即刻冇曬戰鬥力，同埋傷口都仲係到，如果個陣冇阿伯救好可能會死埋

好撚慘呀 屌

d鬼神只有1個裝備欄.......

其實漫畫同動畫劇情好唔同，係前5集已經知大改左好多
個人認為係呢個前提下，講下漫畫內容無咩所謂

當然，如果講明係漫畫內容，加個密，話可能會劇透的話
對於唔想知漫畫內容既人都好既
不過，一齊討論動畫會點改法，都係其中一個討論點黎
特別係呢啲唔夠集數，要cut/改劇情既動畫

簡單啲黎講就係，互相遷就啦

唉, 個故事咁埋尾...
其實兩邊營地兩邊走, 俾人當間諜/俾人尾隨/俾人殺...都合理
只係好多野冇得1早知...

同埋去到新地、起埋新屋, 再種埋田都好, 都大把危機潛伏住
個遊僧話果邊土質好, 說明土地冇被詛咒, 應該都會有埋正常落雨+氣候
但, 是但有d士兵、山賊路過...咪又係...

Show Blocked User - YUI崩壞

Show Blocked User - 御饌津

BLOCK 9 兩條垃圾ON9 防止劇透撚係其他PO劇透~
利申套野PS 2打爆過機 大約知劇情

佢地屌我劇透嗰度問我嗰個人都話明要劇透
我答親劇透都用"漫畫"兩個字做開頭
寫到明"漫畫點點點"
睇到漫畫兩個字都應該醒水唔好睇啦
同啲學術台堆懸案post一樣叫人唔好放圖驚恐怖核突
特登㩒4個加密嚟斬腳指避沙蟲
套嘢大改曬都驚三驚四
少少嘢就周圍屌人老母
連登咁多cd-rom
諗起班cd-rom俾人劇透完, 嬲爆爆又冇得屌就興奮

塊地唔係喺深山野嶺了無人煙嘅地方俾人發現根本係遲早嘅事
殘廢
年幼
最大嗰個仲要係女人
古時戰爭又冇槍得刀
佢地生存同反抗能力接近零
而家只係早咗死
唔係只係避足一世
戰爭孤兒早死可能係一件好事嚟

冇諗過今話斬士兵演譯得咁好
爆血斬頭出曬嚟
仲諗住依套嘢好和諧
下下黑畫面算
點知

兒燈真係劇透都可以聲大夾惡

人地憤世毒撚係要周圍屌人劇透先開心㗎啦
依到又屌隔離又屌
你見佢地成個post大部分淨係屌人劇透就知啦
鬧住交咪當推下post
況且佢地又唔會傾到啲乜嘢深入嘅話題

好威威呀
舊登人特別鐘意話自己show block乜乜
駛唔駛叫連仔整埋堆派 俾你用啊
等你日日可以派 俾我

長大左會比人用破滅魔劍屠殺

算係咁 好在唔係輪大米再殺

一味堅持屌人劇透
嗰幾條On9完全駁唔到一套幾十年前嘅漫畫點叫劇透
套動畫仲要大改
唔畀人提漫畫惡撚過狗
有人一睇生肉就上嚟講劇情先叫劇透係咪呀

仲有我根本無提過漫畫啲內容
純粹支持提漫畫內容唔算劇透
連登啲On9真係眼盲
同埋我真係好撚驚有人Block9我㗎
個世界圍著佢哋轉㗎嘛
俾幾條On9 Block9我唔理我咁以後點算

都冇屌過
唔算

本身都被人輪開

唔屌你劇透點顯得佢地威威豬呀
佢地唔想其他會員受害啊嘛
人地可能以前上開其他forum想做版主/台主扣我分派我
動畫大改過又點啫
唔屌下你劇透佢地心唔安落啊
佢地定義咗劇透係咁樣
"講漫畫後續內容就係劇透"
睇住生肉咁爆可能唔算㗎
不過人地可能即刻搬走個龍門出外太空度
改咗立場咪冇曬一路以嚟建立嘅嘢
屌咗先包無死
你支持我屌咗先又唔會死
柒咗咪最多深潛
而家入嚟屌嗰啲討論咗幾多關於依套嘢嘅劇情畫風op,ed等嘅嘢啦
齋入嚟屌人兩句劇透就消失
連登跟風狗, cd-rom就多
成班當連登facebook咁淨係識like 同dislike
同 完就算㗎啦
再唔係就廢up留言
人 佢 , 人 佢
叫佢出嚟深入討論下即刻消失到無影無蹤
同就多, 留言就唔多個

人地唔出聲話show block你 點顯得佢地以前上過舊登呀
依啲舊登文化唔拎出嚟佢拎到幾多嘢出嚟呀
有上過舊登好勁勁㗎
憤青政治化同林早逝亂bam完人之後嘅高登啊嘛

多寶丸因為百鬼丸可以溫室長大
百鬼丸就要白白受咁多苦

都要個老豆有勢力先得㗎
開頭佢老豆好似都唔係好高權位
權位唔高要出去打定留守喺後方指揮好
犧牲百鬼丸換多寶丸
得勢得天下
定係兩個一齊可能畀人徵召出曬去打嘅分別

屌奶星，同上個禮拜係度睇到既劇情一樣既喂

屌好撚慘

bilibili要咩地區先睇到

我唔知呀
我唔想知呀
一睇到D金色嘅野原來係稻米
之後百鬼丸同多羅羅行個陣周圍變稻田個下
真係

2集先殺到隻魔神
唔知最後改成點

用vpn改區都冇用啦, 你acc要買左大會員先俾睇

鬼神都冇大批大批咁亂殺人啦
1係殺單隻/幾隻, 1係同人類有得交流俾俾餵
係人類先會大批大批互殺, 仲要斷頭切肢插係木到曬,
敵人又殺、路人又殺, 之前妖刀果集又因為想殺人而殺人
殘忍過鬼神唔知幾多百倍..

妖刀未又係鬼神
唔係點會斬爆完把刀百鬼丸拎返對耳

用unblock boundary

可以淘寶買代沖 100幾3個月都算平

之前估會拎返右腳
結果今集真係拎返

鳩估下
10話嘅話就
7打蜘蛛（預告出咗）
8打馬
9打多寶丸
10打大佬/老豆/混合體魔神
鳩估冇命賠

班鬼神都唔駛自己落手
淨係利用人心同自己做交易已經夠

今集好sad

諗緊個問題

死一個鬼神，個廟就爛一個鬼神像

其實有無可能打爛鬼神像令鬼神死亡

初戀好慘

睇到我好撚心痛

咪撚睇B站,閹割版黎,
上集睇B站搬運版,武士琴上條女度果幾秒都冇左
記住呀,見血,有甜既動畫唔好睇B站,
最經典當年re:zero雷姆死果集幾乎成集個畫面都係黑左一大忽

好撚慘 比人屠殺

首先我諗間廟係喺老豆勢力範圍內
你冇咁易過到去

其次打爛就收皮係搞笑動漫情節嚟
依度應該唔會出現

最後古代人大部分都迷信
有幾多個人會忽然間去間廟度打爛堆像
唔通唔驚會俾人咀咒
就算知又肯做會有幾多個啊

就算現代人都唔會啦
只有支那人同伊斯蘭教先會,
就算你唔信教都會避忌做出不敬行為,
亦都會尊重,正常冇人會打爛神像,
最多移埋一邊

我覺得鬼神像既料唔係咁易打得爛

現代戰爭嘅話兩邊對攻咪會囉
兩邊鬥射飛彈
大範圍攻擊
有殺錯冇放過

現代和平時期就真係睇情況
假設而家你知道香港有座廟係支那拎嚟鎮壓住香港龍脈
燒咗佢香港就一世繁榮安定
你會唔會犧牲小我完成大我燒咗佢

香港打緊仗嘅話
你應該會順便燒埋佢啦
道德尊重who care
燒佢老味

今集個衝擊
全部死哂果下真係
百鬼丸暴走好撚型 但睇到佢攬住初戀叫佢個名果下好心up
本身頭果5集我都覺得悶悶地 又唔算有feel 有時間先會睇新一集
但今集之後我諗我會追住黎睇

暴走果下鍾意左百鬼丸

真男人，雖然應該冇J仔

百鬼丸:
初戀呀~我要初戀呀~

嘩屌 我第5第6集一齊睇完之後受到好大打擊
仲要今日情人節

痴撚線真係冚家産
百鬼丸發癲斬人嗰段無睇SAO嗰D斬人咁愉悅, 反而係唔開心
BTW, 斬人真係飛D手腳出黎值得讚, 以有人棍添
幾黑暗, 手塚
黑虛淵算乜野

寧願BT 睇人地字幕組 喵萌奶茶屋字幕組 Amazon Video 原版
隔日有Seed

唉 好撚SAD呀

即係上集用隻右腳換咗把聲返嚟？

應該係隻本身隻魔神拎左佢把聲，但咬左隻腳就變左把聲返左去佢到，到今日打贏就腳都俾返佢

連追左四集好撚正，今晚追埋5、6佢

我驚巴打sad到唔上水

唔撚係掛，我一陣睇架啦

睇到好心痛
戰爭真係好可怕

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀（百鬼丸MODE)

原著漫畫結局好似唔太圓滿

就咁睇可能百鬼丸會死 (愈拿得多官愈渣), 最尾剩dororo, 所以戲名叫Dororo

唉...
真係睇到喊左...

改得好正

覺得漫畫好睇d
漫畫百鬼丸都勁d

新版漫畫畫風太靚，百鬼丸畫到成個劍心咁，太多表情
都係鍾意動畫面癱，然後開始有感情嗰種衝擊

嘩, 最新呢集真係..

完全反晒套路, 繼第5、6集後,
今次有種「苦盡甘來」既感受

唔知漫畫同game係點,
但睇完今集, 好感謝編劇

終於有集係唔虐心

估唔到冇殺蜘蛛精

漆黒のシャガ女郎蜘蛛

開頭仲以為最後係個男人係連環殺人犯但愛上左妖怪,
之後又唸妖勿死硬,好彩最後兩樣都唔係

個男人真係好人

香港本來大把呢d男人
但只係比班港女當傻仔咁舞

有d唔同, 你係劇中都知個男人唔要命, 咩都係為左人地而做
仲要生命無分貴賤, 標準大愛聖人型
香港d仔就算個人本身好, 都有好多因素要顧慮,
倒貼囡囡或者都係期望緊某程度回報, 有d唔同

但, 換個角度, 你話香港冇gg女呢種女仔
(自私、為求存, 但肯理解+體諒到人+明白生命可貴唔輕取他人生命)
咁就係事實啦

呢套野, 魔神係土地守護神,
肯去回應人類的貪婪意願, 犧牲1人、救返唔知幾多百人千人
gg女唔知係咪魔神, 但身為魔物/妖怪, 都仲有人性過d人
百鬼丸消滅魔神既同時,
等於消滅緊1個領地既繁榮、唔知幾多人既生活依靠
冇得淨係揀消滅腐敗武士制度&惡質既人
各種矛盾炒埋1碟

sad but true

上集咁虐心
估唔到今集又幾溫馨

今日先得閒睇埋第6集
百鬼丸聽到美緒死前既歌聲然後暴走個下我喊撚左點頂

呢套野好撚好睇

睇過漫畫, 明知條女身世同結局, 睇到動畫第6集都流哂馬尿

第7集放過蜘蛛女太好了, 仲以為佢同個男嘅都會死
俾完屎後俾砂糖, 都算有良心

咁易溝到女

其實當年ps2隻game有無得雙打，果陣我呀哥成日比個手制我，話我控緊多羅羅

唔係單機嘅咩

睇完呢套動漫
諗返起上年定前年買咗隻糞game
討鬼傳

叫多羅羅

睇埋呢集, 套野有機會happy end

多羅羅聲優終於有錢收

百鬼丸黎

屌成日都混淆咗 明明主角係百鬼丸

今集又happy end

Zelda同Link

冇多羅羅 佢死撚咗啦

WHAT
who is zelda then?

睇到第五集好沉重
睇返三棵星解壓下

整體唔錯
但拎得佢身體d 魔神 應該都有番d 地位下話
佢套野 整到好似嘍囉咁 隨便係街邊撞到就有得打
咩資料都無
可能我玩過 ps2隻多羅羅 而家變左 好似拎番部位係副業

大姐姐

多羅羅
好撚慘

小女孩多羅羅

屌真係估唔撚到多羅羅原來係女仔

仲以為佢老母會被果個地鼠 or做賺錢

多羅羅之前話知道夜晚的工作

咪講左佢老母唔理幾餓都唔做囉

蘿莉控全面進場

百鬼丸條J 是不是在其中一個魔神度？

多羅羅老豆好型

老豆老母

好難想像一個女仔點樣係依種亂世生存

所以扮男

你睇返第五集咪知囉

細個冇波先行得通

睇到喊撚左

睇呢套睇到好堅定想做一個好人

可能佢大個都冇呢

係Ipad唔出奇，戰爭時期都冇啖好食
邊有足夠脂肪去個波到

但呢套入面好人都係冇好下場

現實都係

兩個仔終於相遇
好期待之後會點又要等一個禮拜

想問下大家
第5集打集蜘蛛,未打死都拎返聲???
第6集隻腳冇咗,打死隻蜘蛛又生返???
點解?

魔神既道具欄得一個,
拎左佢隻腳,所以要俾番把聲佢先

哦....

美緒

多寶丸都咁勁

多寶丸都算係食腦

斬隻蟹好似切菜咁

多寶丸無漫畫咁賤格 希望唔洗死啦

比漫畫正氣好多

漫畫連個樣都賊眉賊眼咁
而家變左小鮮肉

用弓果個手下係仔定女

得返兩集可以講D咩

女呀...

wiki仲寫住24集, 唔知真唔真了

Blu-ray Box 上巻
2019年5月22日（水）発売
品番： VPXY-71721価格：26,000円＋税
収録話数：第一話～第十二話

咁應該真係24集了

正呀

廿四集

依家倒返轉問
仲有14集可以講d咩？
後面會變原創劇情定點？

百鬼丸未知自己老豆係邊個

今集多寶丸咁鬼型

屌 會唔會係sad ending
唔想百鬼丸死

利申 淨係有睇動畫

好想睇百鬼丸復仇殺曬自己全家

原作得5期,更慘係搵返所有身體用左50年時間,搵返時都70歲

殺剩老母

屌點解集集都咁撚正

好嘅故事
好嘅人物

其實諗諗下老豆某程度上冇做錯，犧牲個仔同定期有幾個人比怪食就可以全國富足

咁點解唔自己先？

佢老豆係要稱霸唔係要自己個人國富足，你試下如果係全國富足但做大佬個個唔係佢鬼肯

要犧牲百鬼丸已經錯晒 除非你用廢老思想身體髮膚受諸父母

好難講 打次仗、一次饑荒都唔知死幾多人
拎個細路就換到天下太平 我係國君真係發夢都會笑醒
重要佢唔係拎其地人既仔女 依點真係唔簡單

係 不過遲早都有報應

咁依樣預左既 睇下報應黎先定人民死先姐

有一幕印象幾深 百鬼丸殺完隻怪之後 d農民話雨無啦啦開始停

睇返第一集啦，佢係唔想稱霸天下的夢想無左，而唔係想救人民，根本個出發點就自私自利

好想快D睇下一集

好多野好複雜唔係咁容易講得掂,
就算佢係為自己想稱霸天下,
但如果冇佢,D平民都唔會有好日子過,
最錯係冇即克殺左個仔仲掉佢出去,
但百鬼丸既旅程中又救左唔小人,
冇佢又會有更多人繼續受苦,
多羅羅都可能一早死埋

半年番定得一季？

留名

咁就冇故講啦

岩岩睇第11集，正好講返上面既野

老豆終於見到個仔喇

Youtube有呀

一季定半年番

24集
半年啦

有未啊

未，明天再試

有啦anime

屌你老母全家都仆街黎 口裡說對不起但又要多鬼丸犧牲
老母都要死呀 本身以為只係左膠 點知都係仆街黎

和尚食花生

點解近排打怪無比翻d器官佢既，明明之前打d垃圾都比耳口鼻，仲有咩大佬要打其實

其實從效益主義黎講一個百鬼丸換太平真係好抵
雖然道德上不被允許

屌 喊到仆街
好撚感動 佢老豆真係好撚仆街
得佢老母同多羅羅係錫佢

抵到爛添啦

一個仔換咁多人

老母冇辦法救佢 所以犧牲埋自己
佢老母係好錫佢的

因果報應

佢老母絕對唔係左膠啦
左膠邊會肯一齊死

依加要班人還清佢

仲以為多寶丸係d mk2世祖, 錯怪左佢
新呢集好sad, 唔錯都錯左, 雙lose局面
btw隻觀音像應該係主線物品

新章，仲有排打

想當年係因為ps2 隻多羅羅先識。 係我人生第一次玩d game d氣氛好沉重，好陰暗。同埋覺得boss好撚難打。

玩過ps2 成日期待佢幾時用左手機關槍同右腳大炮

又話12集，咁做唔止12集

覺得百鬼丸好含蓄表達對多羅羅嘅關心好正好點到即止 令我忍唔住J佢

同伴, 旅友, 兩個病左訓低果時輪流照顧, 戰鬥又1齊,
可以話親人般存在

除左幫佢裝義肢果個大叔,
多羅羅咪係怇成世仔第2個會關心佢既人
(呀媽唔計, 因佢唔知)

覺唔覺今集個進展超快

想轉睇漫畫 但好似要重睇

多寶丸先係左膠
一開始大義凜然斥責老豆，知道危害自己利益之後即刻變臉

套野會有幾多集？

24-25

如果可以犧牲一個人可以救全國，比你哋揀犧唔犧牲?

Cls 改得超正
細佬唔洗死太好了

漫畫得幾本 好快睇哂

全家都仆街 反而老豆擺到明做大奸狗 唔會扭扭擰擰扮內疚 多寶丸條仆街又話老豆錯又要犧牲呀哥 淨係識唱今天我 一講到自己既得利益就反轉豬肚 根本泛民黎

如果結局係全家死曬 全國變返地獄就真係神作

點解唔犧牲自己？

呢層你問班魔神，可能佢哋鐘意嫩口啲嘅

記得第一集老豆話願意犧牲一切，得知班魔神鐘意bb仔嘅肉體

記得細個打ps2 隻game 見到長大左既多羅羅 好震撼

咁點解唔投降由得個國家無左，到時d人自然就走去其他國家啦
講到尾咪就係想實現自己野心

我覺得成個交易由一開始就已經好可疑
啲魔神咁勁, 有冇必要為左個普通人類細路嘅器官
應承一個普通男人幫佢天下太平
應該係另有目的

投降都冇用，唔落雨旱災都係大飢荒，你睇下魔神係度年年風調雨順，魔神死幾隻就開始冇雨落

佢自己個國家炸，如果個個國家都係就會怕俾佢地減啦，到時國家無左d人自然走架啦

你投左的話即個領地都屬於人地，人地見你個地都唔落雨旱災自然調走去其他地方做野架啦，仲on99留係度就抵死啦

老豆都打算犧牲自己啦
佢預左奉獻自己所有既野, 咁實包埋自已&老婆&仔
但鬼神淨係揀個bb, 仲要唔係拎晒, 俾bb有命生存
本身拎走咁多重要器官, 例如冇左層皮其實都死硬,
但冇死到, 我估都係鬼神既緣故(share生命? or祝福? dontknow)

又BB
又FBI
又腳
又器官

呢班魔神真識食

無可能，佢話再咁落去佢稱霸夢想無法實現，明顯唔包自己條命

你好似講到得老豆個度會天災戰亂，其他地方唔會咁一有天災戰亂飢荒就投降真係多多國家都唔夠投

其實呢套動畫係咪鬥多魔神?

佢自己講佢自己領地受苦，又唔係全日本，佢唔講我點解要假設人地都係？

岩岩睇完第十二集
好多矛盾 如果係我落場 真係好難揀

希望可以改到大團圓結局
例如原來當年既困境係因為某隻魔鬼造成
後來比百鬼丸殺左
國家可以回復正常

Btw 下星期準時收看

綠光姐係點

佢冇死到我諗係個觀音係最後一刻封印咗鬼神個大佬係觀音像入面，第二集萬代話有個鬼神攞少樣嘢，我諗就係百鬼丸條命，依家個觀音像冇咗法力，鬼神個大佬有番個樣唔知會攪啲咩

有冇人講下原作係點?百鬼丸會死?

你地咁快忘記左亡妻美緒

和尚一眼就睇出百鬼丸殺左人
個感覺好,唔好入修羅道呀

多寶丸條垃圾沖出黎柒

百鬼丸慘到

和尚花生友

依套野真係好正

你睇左成季有邊度唔係修羅煉獄

佢第一集個老豆自己講自己領地受苦，同埋不斷俾其他國家打，如果其他國家都係咁都有心情打你都好野
同埋咪就係打仗所以咪慘，當然你堅持佢自己國家d人無事就得，佢打鳩其他國家所以人地慘就無所謂，仲有就係個班魔神作惡

其他地方修羅煉獄主要打仗同魔神
你唔咁做己經無左魔神
投左直頭少左仗打
當然你可以話總之我個國家幸福就得，其他人我wfc
如做雞個女仔咪俾你個國d士兵殺囉

你講乜野邊個係雞

咁性服務工作者

雖然多寶丸係左膠，但最仆街都係佢老豆。
搞到個大仔咁又要佢哋兄弟相殘，
老婆日日食唔安瞓唔落。

喺呢個腥風血月的世代你唔郁人對方就郁你架喇，如果第6集當時班醍醐武士上寺廟想殺美緒嗰陣，百鬼丸在場一定點都同班友開片架，你唔殺班武士班武士就殺美緒，之後再當你係同謀殺埋你同多羅羅，根本百鬼丸殺人係無可厚非，就算入修羅道點都好過入地獄道啦

仲以為多寶丸想偷偷放走阿哥 點知咁狼死

佢都做唔到D咩
已經係佢能力範圍以外既野

今集都幾sad
百鬼丸做左咁多年孤兒仔之後
終於見返自己老豆老母同埋有個細佬

老豆一見到就問自己點解唔死
黑人問號咩都唔知
之後個老母...睇得出百鬼丸最在意就係老母
好想去睇佢...搵佢...同佢交流...
點知到真係講到野果時
就係自己面前自盡...

仲有個仆街細佬...
講完一輪又走埋黎殺自己...

百鬼丸真係一個悲劇人物
人生第一個鍾意既女仔又死埋
係得返多羅羅做佢既精神支柱
如果多羅羅有咩事
我諗佢真係痴線都似

而家都痴痴地啦

隻狼個設定好似e套野

今個星期停播

點解冇左ps2支機槍同大炮

本身個故仔就係好sad

漫畫得5本拍到半年番咩?

點解仲未更新？

呢個星期停播一次

今個禮拜過渡期咩都冇得睇

多寶丸同百鬼丸最後 咪又係掉落去打邊爐
本是同根生 相煎何太急

Wiki 有劇透 不過唔知動畫會唔會改

以前真係出過GAME

而家先知做2季
故事好紮實但節奏感覺麻麻地，有d位有少少悶
不過暫時都仲高質

今日先煲,就差一話先完
又要頂癮

做兩季呀

睇完立即GOOGLE
原來有第2季
記憶中原作打到呢個位就草草收尾
咁即係第2季係自創故事?

沒野 記錯曬劇情
自膠

真係唔撚公平d武士殺咁多人乜事都冇,
百鬼丸殺幾件就呢樣果樣

若言未報，時辰未到

殺人點都唔好⋯

隻狼都話有少主做生存寄託，百鬼丸乜都無，連仇恨都唔得。

一定夠

原來半年番? 近幾個禮拜未睇

為保護重要既人同報仇而殺絕對冇問題，反而濫殺無辜同誅殺異己先係真正走向修羅同畜生道既表現，多羅羅呢啲大愛左膠上集又阻止百鬼丸殺個肥仔又係睇到我一把火

轉op，btw op多羅羅游水會唔會fbi

除咗op仲有今集尾浸溫泉

想像緊From Software整嘅Dororo game如果會好似隻狼咁，諗起都已射

今集內容對比漫畫劇情少咗D
多羅羅同雕佛師感情太薄弱
其實分兩集做會好少少

想知個地圖係咩黎

ED係唔係長大既多羅羅

今次OP個感覺好似好溫馨咁

換左新op覺得好怪
變左好似遊記feel 冇左以前種緊張感

今集個感覺好平靜

睇到佢轉op先知做兩季，轉完op硬係覺得好唔match，變左睇第套野

因為百鬼丸如果開左殺人mode
就會自己慢慢都黑化變成妖魔
多羅羅就係想佢守住呢樣野先唔畀佢殺落去
唔關大唔大愛、左唔左膠事

如果唔殺人，只係斬哂人地四肢，咁會唔會都變妖魔

原來老母無死到

基拉咩

也咩羅

睇嚟今集個新國家又係信魔神，用旅客做祭品保平安

屬於地區性可持續發展策略
發展商與原居民合作經營

一帶一路

連追6 集，係幾好睇，刀劍神域果d睇一半就放棄。

今季好似仲有《鬼滅之刃》

原來係比卡超配隻肥閪

聽聽下隻ED 都唔錯

今集做乜鳩

今集。。。。

崩到變智障

今集做乜...成集ppt, d人又冇晒眼耳口鼻
換左製作?

今集個節奏 打鬥各方面都好怪咁，係咪終於燒晒啲錢

今集差撚到

呢兩集都做咩鳩 套野愈黎愈閪

希望下集有返水準，今集無論劇情定作畫都不堪入目

中間跳得好快
好怪

今集做乜嘢，勁多大頭、平移 、ppt，又冇眼耳口鼻，連劇情表達都有問題

好亂。。up緊乜

e條村同佢阿爸做緊類似既野
如果打低佢,條村會變番地獄
但百鬼丸唔想理

睇完今集想棄

崩撚到到

做乜鳩突然完全崩晒？
痴左線？咁都照出貨？？

轉監督差咁遠

今日佢攞番D乜? 脊骨 ?

yes, 匪夷所思

屌你放火燒人條村 反而屌番大哥轉頭

今集劇情1999 交代又亂 打boss 又崩 中間多羅羅個樣 龍珠超咁崩 想點

大頭b

啲外國評論話，下集嗰個鯊魚仔好似大過咗嘅多羅羅

原來唔係得我一個覺得今集有D怪

點解入左下半季可以爛左咁撚多

沒經費了。

忍術習得。

本身每個星期都幾期待
依家真係搞到唔想睇

本身諗住季番，一集拎一part
半年覺得有d拖

今集畫面又好返
多羅羅今集比人剝光豬

隔離鬼滅之刃屌打

1開波d powerpoint

睇到扯左

近幾集好唔掂

下集攞返雙腳

越嚟越唔想睇

今集幾感人啊

最後唔知多羅羅會唔會同百鬼丸一齊呢？

百鬼丸拎返自己既野有咩唔啱，好似個個都想阻止佢咁

佢地覺得都百鬼丸都比人拎左咁耐
而家佢地自己住既地方咁安穩，覺得佢攪亂佢地既生活

以上帝視角黎講，我地會認為百鬼丸做既野係冇錯，但你代入當權者，當入班百姓就會係另一個睇法黎

呢D咪仆街囉。同要讓座差唔多一鳩樣。總之老人家就一撚定要讓比佢前提要本人既意願呀

見到養父都咁諗。比我係百鬼丸應該會痴到入鬼道亂九殺人了。呢樣野真係好傷心
如果佢以唔想佢之後會亂殺人都話接受。攞個你唔應該再去搶返個身體黎造福人群

即唔通你搶撚左人地間屋黎住，而家人地黎拎返就叫搞亂你生活咩
換個角度講你地己經拎左人地著數開心左咁耐啦，宜家還返都叫執到啦

成集最治癒係o-kachan

壽海行屍走肉咗好耐
直到百鬼丸叫佢做娘親, 覺得自己有返人生的意義
係咪咁呢?

痴撚線壽海到最後都無裝返隻腳比百鬼丸，叫佢老母真係白叫咗

壽海比妖怪殺人更多，業障比妖怪更甚，早已經當自己不再是人了。

了解一點佛家思想，可能對監督想表達的信息更易理解。

下集點睇都會拎返左腳
唔係真係唔駛玩
反而最尾見佢去到海邊就心諗，你又會知多羅羅係呢到既

已經兩集無睇...

越後越廢

多羅羅要改名
也咩羅

終於的起心肝睇返16+17集
作畫好似終於正常返
無左之後係樹林不合理移動果D CLS 野

故事亦都進展得好左D
又有返想繼續睇落去既興趣

壽海想法應該同多羅羅係接近

唔想百鬼丸變左一個復仇機械人
變到咩都唔理、咩都唔在乎、唔在意身邊既人既生死
只係不停咁為左搵返失去既野要殺妖怪

而且仲有好現實既一個問題
佢生父同細佬係會去阻止佢
咁到時佢係咪已經做好覺悟要殺埋佢地??

咁當佢最後真係咩妖怪/咩人都殺晒之後
佢又可以得到d咩???係咪可以做返一個人，過一個人既生活??

呢樣就係佢唔想幫佢既原因
因為咁樣幫佢、畀更多既力量佢、反而係害左佢
其實百鬼丸都係承受緊痛苦

就好似壽海講
如果佢當初無救佢、可能就唔使令到百鬼丸受多一次苦

不過成件事個轉機就係多羅羅
多羅羅既出現、令百鬼丸有一個復仇以外既生存理由
令佢可以繼續維持到人性
呢個係壽海到最後可以放心既原因

其實早幾集開始已經不斷咁探討緊「將來」呢個問題
由12集知道晒成件事 (妖怪立約，國家太平)
和尚後來就問多羅羅打算點用筆錢
想過一d 點樣既生活
到今集又呼應返百鬼丸既將來係想點

呢套野已經無乜人睇

無計
早幾集差撚到
我都唔想睇

比你估中咗

我集集都追緊

比人吹到咁大 第一集打哂d錢 後面除左戰爭孤兒個兩集其他真係麻麻

今集好足料

d鯊魚同個單手仔個定位好奇怪...仲有毛啦啦變魔神
個港口d船明明爛晒, 但成村人有船坐,
而且個寶藏地點咁多機關, 多羅羅多豆邊得閒來回搬$+整機關?
而且仲要冇人發現? 呢1章成個鋪排都好奇怪..

多寶丸幾時死呀 仆街仔

條鯊魚變身兩秒就俾人劏左

個斷手佬唔出嚟阻住哂一早殺撚左單眼丸啦

機會好低wo, 有2件手下係度, 下下合體技咁
鬥力唔夠大果個, 細果個又陰溼放箭, 自己又斷埋劍

應該話單手仔救左百鬼丸+多羅羅

隻低能鯊魚咬個細路都唔識咬, 走去咬棵樹, 轉食齋?
唔知做乜, 以為識出水遁捲d人入水, 結果巴閉身為1條魚但就上陸地
為死而死, 另外個單手仔全程用口攻擊人, 好手佢是但拎把野黎斬下人都好
1d貢獻都冇, 爆炸果度仲要炸埋自己, 正傻仔

今集好睇番

條鯊魚點樣有佢隻腳
唔係啱啱變鬼架咩

間鬼神庙 = router & dns server (百鬼丸d file係晒度)
d鬼神 = 透過connect鬼神group個wifi, access最多1個百鬼丸既file
條鯊魚 = 唔知點解login in入左鬼神group個wifi, 拎左百鬼丸d file

今集作畫高汁返

多羅羅拎左少少當旅費

前幾集咁崩係咪留返晒D經費畀呢一集??

靚到傻
今集真係好睇

依季多寶丸膠化左
同埋隻鯊魚本身好似係好魚咁 無乜魔神feel 點解會拎左百鬼丸隻腳

冇膠化, 身為領主個仔, 以領地利益為先, 犧牲1個救1千個,
仲要唔犧牲都犧牲左, 要追究亦唔係佢呢代人既事
百鬼丸係佢眼中唔係領地1份子+為個人利益破壞社會和諧安定
冇第d解決方法, 咁咪去解決生事既人

如果百鬼丸講自己身世俾其他領主聽，佢同多羅羅仲唔fat fat

今集全村人中晒替身攻擊

今集幾搞笑溫馨

到時應該會全世界都犧牲個仔做祭品許願

打鐵女幾好樣

性格又好

以為佢會做後宮

今集唔錯 唔一定集集都打打殺殺 依啲妖怪搞事的溫情故事都幾好睇
雖然後面作畫有啲崩

新人報道

原作漫畫係唔係爛尾

一半半
作者唔想畫

今集係幾溫馨
之前Chur左都幾集
今集應該係想大家都放鬆一下先繼續chur 埋落去

但佢係人都鍾意

佢根本都洗撚左自己腦

對佢好少少就濕哂

今集幾好睇,節奏又做得好
如果鯖目篇做到咁咪唔錯LO
明明果個故事其實幾有意思
迫百鬼丸選擇自己身體定平民
然後重有同多羅羅之間既矛盾

以為又要死多件

今集好撚怪 死老母條友無啦啦斬一刀 又唔知斬乜

我都睇唔明 佢向下望嗰陣好驚，係咪其實佢殺咗自己老母

好似係河蟹左啲畫面

ps2壞左
一直都想玩隻game

佢老母比怪食 老母拉住佢隻腳求救
佢驚到斬撚左老母隻手

和諧版 後面鬼神食左個武士 都剪左

真係仆街仔黎

做雞嗰啲又唔cut 依啲反而cut

姐係你覺得做雞>斬自己老母？

做雞又洗gap 影埋俾人屌
邊個尺度大啲啊
主角俾佢老豆撚到死剩個殼
依家斬佢老母隻手姐
幾十歲人仲On99咁

你呢個思維就係點解佢要咁cut既最好示範
尤其係喺日本社會

你毛新宇？答咗同冇答有咩分別
好熟日本咁喎喎

其實係基本理性思考
你有冇認真諗過呢啲尺度準則點分類？
未答我問題
你覺得做雞>斬自己老母？

On9真係On9 你以為你邊撚個？未答你問題？
睇動漫睇撚柒到上腦
算 當獎勵下狗仔 答下你啦
被人屌定係斬手會叫三級片呀
更何況依套嘢係賣黑暗㗎啦
依家係佢cut得奇怪呀柒頭
醒少少啦弱智仔

姐係你覺得比人屌係好踩界既野，
斬自己老母就冇乜特別？
咪就係太多你呢啲價值觀扭曲晒既人
佢先要咁樣避重就輕去cut囉
你諗一個問題要睇前因後果
呢個世界有好多會比動漫影響自己生活既人
尤其係日本，隨幾斬人殺人既新聞早幾日先有幾單我覺得佢咁cut好make sense

一開始咁問你，
純粹好奇你係咪真係有咁既價值觀
no offense

雖然唔知你地睇果個版本係cut左啲咩(佢都表達得好清潔係斬左佢老母隻手)
但要答你既話,斬手同被人屌都可以係3級片
而係道德而言
為左自救而斬自己老母隻手
的確被起做雞係嚴重WO
做雞周圍,唔同年代都有
而且所謂笑貧不笑娼
但為左自己而斬老母隻手走佬
點聽都係衰啦

其實唔係b站版先咁cut咩，同埋佢cut都係最近呢排個標準又嚴咗，有幾套俾廣電局ban廢時又ban多套先cut姐

唔洗講到咩道德標準咁嚴重，因為b站版先cut呢樣cut嗰樣

唔睇返無刪減版都唔知條友斬乜鳩同點樣比人踢爆佢揼低老母

多羅羅同百鬼丸條感情線越黎越出啦

我係由呢套野開始
就堅決唔睇b站
你根本唔會知佢剪左D咩

感覺到鋪路去Ending啦
一整個完結既節奏

手塚出晒名爛尾王

新果集隻片尾曲係咪重新錄過
聽落同以前唔同咁

癡撚線國家 咁似支那所有嘢都係用完即棄
其實百鬼丸有能力殺晒三個，見佢地冇邪念已經手下留情只斬左右手

百鬼丸斬喏晒想做你少爺邊隻手呀

無啦啦隻馬變左Pokemon 既？

隻馬咁靚居然拎去咁撚樣用
兜野射屎忽仲要炸鳩爆個波同屎忽
隻馬係咪神獸黎,咁撚勁

咪就撚係你永無寧日關人撚事咩

屌,睇埋a站d留言先知今集b站版閹撚哂
遲下要睇多次戰鬥果part

烈焰馬

佢想尾刀架，俾單眼丸阻住咋嘛

同鯊魚1樣識進化, 痴線

先唔理佢係咪會變鬼神, 但點都要向人類報復下話?!
似乎會做百鬼丸座騎, 但唔好同上次隻鯊魚1樣咁廢就好

原來隻馬想搵番個仔先比鬼神上身

原來香港圖書館有漫畫
即刻刨晒
英文版

係百鬼丸太勁定佢三個太廢 三打一都斷手爆頭
家姐染病應該好快攬炒

b站正版(閹割)

兩隻義手都爛左，咁睇下集似拎返雙手
同埋op係蛾，鯊魚，細佬咁去，前面兩個死撚左先拎返身體
細佬都應該會鬼神化再比百鬼丸殺死

其實而家領土發展得咁好,
實大把人願意用自己d手手腳腳同鬼神交換返百鬼丸既身體,
咁咪winwin

犧牲指定1個人, 定係反正都會有犧牲, 不如多d人分擔各自冇咁傷

套野個設定真係好撚仆街
百鬼丸想拎番屬於自己既身體
咁正當既理由就講到佢好易行差踏錯成魔
殺幾個害人既契弟都唔得
D仆街宿主軍人做咁多陰質野
又唔見有人阻止佢地
只準醍醐開拖 不準百鬼丸報仇

錯啦，人係自私架
如果要用其他人先換到和平，d人係唔會理有冇問題
但當關係到自己個陣，d人彩你都on9

人性既醜惡
影響自己利益個陣d醜惡面就出哂黎

套嘢好政治，為了國泰民安，發展經濟，我們可理直氣壯的讓鬼神吃掉別人應有權利與自由。

Loli is good

捉咗dororo, 今次百鬼丸實係斬你全家, 唔好怨

一直冇留意ed
佢係愈黎愈清?

係

今集隻馬係點,鬼神?

好似手塚入面好多作品都係主角老豆一定係仆街黎

就咁睇隻眼應該係

可能手塚老豆係仆街 所以d作品反映返出黎

咁的話石森章太朗更明顯
佢老豆唔鍾意佢畫漫畫，所以撕爛佢d稿
之後佢第二日就走，直到死前都無同老豆講過一句
拉打原設定係對打俾力量你的人＝自己老豆
其實個代漫畫家應該個個都憎老豆

ED 個前奏真係好SAD

隻馬好撚型

唔知是敵是友呢
====================

佢地最錯就係捉左多羅羅
明明百鬼丸最重視既除左身體之外
就係多羅羅

揾最靚隻馬黎做自殺式襲擊
咁on9 唔怪得要亡國

成日好撚大義咁吹到
點樣唔令人民受苦
講到好似只有佢一個國家可以令人民得到幸福咁
其實咪又係用呢D 理由去美化自己既野心
根本成件事由一開始同鬼神交易已經係錯左
之後無論講咩都係錯
佢個仔多寶丸就更加係青出於藍
自己洗自己腦、指鹿為馬、話多羅羅先係鬼神
虛偽既和平同繁榮係唔會長久
以前交易果D 係「借」
依家只係「還」
個債明明係自己舉既、依家又真去怪鳩人??
真係咁撚威咁撚勁就靠自己既領導才能、計略內政去令國家強大
而唔係用埋D 旁門左道去借埋D外力，再吹到自己好撚威咁
個世界係弱肉強食
你唔夠人勁、收左皮，一樣有第二個比你更強大既人可以治理個土地同人民
統一全國會帶來和平呢個想法無錯
但實行果個，唔一定要係呢個無能既家族
老豆都總算係由頭到尾都貫徹做一個仆街
呢條係佢自己揀行既路
佢都知自己係仆街

多寶丸就係全套野最黑人憎既角色
本身只係二世祖
個款又要講到自己好撚正義好撚為人民著想咁
真係好撚想嘔

仲有二集完

香港咪一撚樣

屌邊估到三人組拎百鬼丸身體

呢套野好似就快完咁。明明打機的話係打好耐。同百鬼丸e家似著左魔咁

睇黎壽海同老母死先救番百鬼丸
斬佢(自己)全家

今集都幾痴線，望住自己最重要既野，一路搵緊既野起仇敵身上，比你都痴左線，上集仲諗做咩斷左，斷右手，原來鋪今集

葦名城內boss戰

好似得25集, 係時侯要完啦

打機時個故事完全唔同

得番一集

25集應該有2集...

扣完佢地血，點知比人拎返D手，眼

上一兩集我估細佬鬼神化
但冇估到係三人組一齊鬼神化

好似24

食一個百鬼丸會有平安日子過？
殺一個換幾千幾萬人？
鬼神會咁on9 ？笑死人咩

明明條女都病到得返半條人命，仲諗住百鬼丸割草咁收佢皮
點知成班人多恰人少，拎隻白馬做自殺式炸彈
好彩百鬼丸成功反cup，白馬變小火馬比百鬼丸騎

景光仲在生....一集就死...結局點睇佢都會生存落黎

好似趕住完咁

我見佢舊版都係26集

今個禮拜睇 無形中諗起我地現況

壽海拿住觀音, 有咩必要做呢
呢個國家真係食人血饅頭
而家只係還債

呢套野最善良個個係壽海...

係

壽海個觀音會唔會係鎮住個鬼神?

多羅羅會唔會成功做到左膠

今集個細佬話百鬼丸欠佢地
聽到眼都突埋
Btw估唔到隻馬會咬甩個大隻佬個頭
但冇頭居然唔係即死

佢哋畀鬼神控制，冇頭之後其實係鬼神操控身體

鬼神=共產黨
醍醐=靠奶共發大財既權貴
多寶丸=前期左膠，後期正式投共
姊弟=警犬
百鬼丸=勇武派
多羅羅，壽海，夫人，和尚=和理非

俾隻馬踢到左胸腔斷裂埋

上一代人犧牲下一代人嘅未來換取自己嘅榮華富貴

醬油孖寶終於肯死，火馬一野咬甩個頭 大陸B又無得睇了

第23集夫人講既野
就係我#742 果時講既野

唔知最後百鬼丸最後會唔會死

大陸b啲血仲要係啡色

畀血你睇算好喇，其他嗰啲幫你黑化埋遮住半邊畫面
真係以為啲觀眾少少血都驚？一係打格仔啦！搞成咁乜鳩都睇唔到，都唔知邊個食咗粉諗啲咁戇鳩嘅嘢出嚟

家陣國家咁繁榮有咩唔好呀，好心就咪搞搞陣啦
完全一撚樣

多寶丸一出黎明明幾好仔 睇到而家淨係想知佢幾時死

俾景光嘅自私腐化咗

佢呢個角色好似黑化得好快。話變就變

廣電局
唔遮唔俾睇

今集希望快D出

投共派

多羅羅

好可愛啊多羅羅大個左之後

咁其實百鬼丸同多羅羅有無繼續一齊去旅行呢？

開放式結局好頂癮

咁就完咗了
佢哋兩個快啲結婚！

完全莫明其妙咁完
一下就秒左隻所謂最強鬼神

好想見到佢地大個都一齊

壽海同個阿媽好慘...咁樣走去陪葬

多羅羅帶3個村民出海
然後去到個島 d錢比村民攞哂 仲輪埋...

多寶丸重慘 明明爆哂血就死
個老母一衝上去第一時間揾百鬼丸 一眼都唔望下佢

終於唔使fbi

最應該死個個反而無死到

佢俾景光腐化之前真係光輝人格，對百姓嘅承諾，討伐妖怪都出盡力

臨尾趕收工呀？？

多羅羅竟然唔係最後魔神

有冇ps3結局嘅game play link睇下？

係咪右上角有b字頭水印就係b站?
睇開anime1無理到咩字幕

應該係 其實我想知繁中嘅搬運source係台灣？

唔多見有非bilbil版
Btw 睇完個結局覺得趕收工

個結局 好一般

指stream定seed檔？
seed檔我睇嘅1080p 血就係血紅色

其實都係，話就話開放式結局
實質乜都無交代過
啲角色轉折又太快
多寶丸明明咁憎百鬼丸
連兩次回憶都係好憎佢
但就因為打輸而人地唔殺佢
就自刮雙眼比返人

個老豆又係
up鳩完一大輪
百鬼丸睬佢都on9
就無啦啦知錯
明明幾分鐘前屋企燒埋都唔理

除咗第3第4集之外，其餘集數節奏都唔係拿挰得太好，劇情以原創嚟講，不過不失

真係叫做僅僅合格
作為劇情片，連對角色轉變既節奏都做得唔好
其實做得好既話，多寶丸先會係一個最多共嗚既角色
而唔係比人感覺見風使舵乞人憎嘅牆頭草角色

一講多寶丸同老豆果邊條線就特別差
覺得其實明明佢地全家都可以有好多糾結位
但好似未入到肉就已經完左

多寶丸同老豆突然轉呔唔再講
做乜為左揾先人性就唔可以同多羅羅一齊旅行先

好多bug解釋唔到

所以係第十二個魔神偷咗細佬個心佢先黑化得咁快？

阿爸就一早知要還返曬,但唔想認
衰退都咁佢都知打贏場仗都冇意思,鬼神既力量已經消失緊
多寶丸反而唔難理解,講到尾都係少爺仔
我睇唔出佢既覺悟有幾重,後尾純粹係兵庫陸奧既死令佢多左份憤怒
但本來佢都係扼殺緊自己既理性,去麻醉自己為國家要殺百鬼丸
最後兩邊都冇殺對方既理由,收左手
但中間心理描述d真係唔夠,太快

原來火炎都有成1千3百幾萬views
但引起既討論同當年美波差天共地

同埋岩岩先留意到
原來唱OP2果隊係之前唱只有我不存在的城市OP果隊人
其實單獨睇都唔係差
只係OP1太大個性
GIV MI FAIYAAAAAAAH !!!!!!!!!!!!!!

好似無人認嗰三個村民出嚟
另外之前個打刀師傅同琵琶丸都喺入面

多羅羅大個咗幾靚女

Op1真係正到痴線

本身睇過漫畫，覺得畫風差好遠，一睇op即刻入抗

竟然咁多人踩
利申睇到中間停左唔知睇唔睇落去好

睇打鬥都ok，係劇情收得急

其唔係叫差既,中規中矩咁LO
打鬥畫面幾好
不過你預中間有幾集真係好悶
個節奏太慢
同埋都係人物轉得太快

好睇,唔會後悔

我覺得睇到條女死已經夠

水樹奈奈?

係 後期作畫質素下降 感情戲唔夠爆